準備同絲打過生日

唔同我過

女人=煩

慢慢玩飽佢

咁又同絲打過

有閪屌

屌閪唔煩咩

No

咁女人點=煩

HBD

煩屌

多謝巴打

生日快樂
唔好屌 就唔煩

生日快樂

你隻錶好閃

生理需要

平野來

多謝絲打

咁就會變
心理時鐘

勁 生日放上嚟

1999

毒撚乞句生日快樂

勁 我瞓啦8

得閒食飯

?

食咁少

你講you?

Tg約時間 12月

薯仔

頭中尾?

頭。

薯仔好好食

kfc

咁長遠既事

how

打包啊唔該

渣到

比餃餃打包左返屋企

做咩食咁少呀

巴打

有性病?

做左大曬鬼

又餃又薯

橙
食死禾

你囉
禾食左巧多了

有冇食橙

詩狗大把

禾都食左好多

你好快停左手

認錯人

難ddddddddd

太可愛了
唔鍾意人可愛過我

所以你未可愛過我囉

25/10 係農曆？

生日快樂！

唔知點解諗起咩 十月初五的🌕

有幾遠

勁

今日唔知聽日事
你見點啊絲打

你農曆唔係初五咩

還好

唔知道

公路炸彈

某程度上係 我最少要學10堂

1 2 棍牌？

Yes 但好撚難學屌

去咗ssp

行邊條路

大佬俾咗廿蚊我

震震震震

真係有人唱
唔敢?

問搞手

c9 / 大波妹

冇d = 平

ee

裝假狗未

準備同巴打過生日

hehe?

唔自爆

喊未

等坐絲打車

爽到震啦

想食咸水角

高潮?

中文u?

我個口會

飲菜

普梨

原來要拍拖, 係要搵一個令你心動又心安的人

大學生

會點

射精

個口射?

on9 飲茶去飲水
屋企冇水飲咩

我就黎係哥布林殺手

大慈大悲的地母神啊
請賜以大地之力保佑弱小的我們

慢慢生活態度

垃圾要人carry

又提我bb

食番

虎毒不吃兒

因為我真毒

成日將我同你調轉

今晚見

俾返部電話人喇

我嚟

實信

on9完未

咁啱
我媽媽生忌